麻煩大家渣車之前檢查下車底或者拍下車頭

天氣凍左，好多貓仔鍾意匿係車底取暖
大家開車之前檢查下就可以減少誤傷貓貓既意外

推
係香港真係試過有貓貓係車底

推

人都見過 有傻佬訓左係貨van底

一著engine 都走啦

但好撚可愛

pish